Onze dienaren zouden aanwijzingen hebben om niet binnen te gaan tot wij belde; tijdens elke cursus zou je je sluier openen en naar je toe keren mij (want je zou aan mijn rechterhand staan), zou je je mooie benen plaatsen over de mijne; onmiddellijk mijn mannelijke lul, die je liefde zou geven dagelijks meer en meer verrukkelijk, zou zijn levendigheid weergeven, en dat zou jij ook doen streel het met je mooie satijnachtige kalveren, je stoel stelt je in staat om dat te doen doe dit, terwijl je te verdraaglijk groot bent, met slechts één arm aan de rechterkant, terwijl de mijne zou veel lager zijn, dat zou je niet veel vermoeien, en dat is het dan wat je tegen me zou zeggen: "Ben ik niet betoverend en heerlijk?
